點睇d逢禮拜6射波既90後同事？

小妹間公司返6日full day既
新黎個同事成日講自己以前5day幾好不特止，到近期仲不停請星期6病假，差不多一個月2次
依家d 90後究竟知唔知責任心為何物

願意做一星期要返6日既工，是咪狗黎?

返shift咪要

返6日有咩問題😝

公司份約寫要返星期六半日
但未返過
平時已經要ot仲想我返埋星期六

但佢星日有返公司幫手清野喎
D老屎忽睇咁表面
等你以為星期一真係咁得閒

返開7日 6日都好意思講岀嚟

師姊返咩工🤔

=.=

會吾會吾系太好 ....?

做咩咁既樣😅

吾係shift...

6 日工都返已經有問題

如果唔係shift 咁依種工一定係唔洗大學畢業 有手有就入去做得果種

炒左佢
射波一係扣錢一係出唔足糧
睇醫生都要成本
除非買假紙

互射下

公司番五日
個同事通常星期一或五射波
又唔洗交假紙
吹撚脹

同睇逢星期六射波嘅90前同事一樣

好似吾係幾好 ...

屌你老母星期六full day 人唔笑狗都吠啦

一星期返開九日工，唔明返得六日有咩咁特別要拎出黎樓主唔該收下檔

責任心可以當飯食?

變態 ...